有關科大校董選舉之奶共仔，我收到料佢係邊個group

近日食飯傾起我有個組爸識得一個喺佢group做過FYP嘅人，講佢個group website連佢張相都唔敢擺上去

唔知開學投票班撚樣又想玩啲咩陰招